{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034308",
        "source": "도서",
        "writer": "옥미혜, 서준규",
        "ISBN_ISNN": "978-89-255-7793-7 (13980)",
        "version": "2판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 요즘여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "미미향"
    },
    "text": "1955年に開業した中華料理店、ミミヒャンは60年以上営業しており、その評価は非常に高いです。 特に<水曜美食会>では、ここを酢豚のおいしいお店として紹介しています。 ですから、この食堂で酢豚は美味しく揚げられます。 ほとんどのお客様は酢豚を基本的に注文し、ジャージャー麺やチャーハンを追加します。 さっぱりした油でカリカリと揚げた酢豚は豚肉特有の臭みがありません。 皮はカリッと中はもちもちしていて、ソースとの調和もとても良いです。 この食堂はソースと酢豚が調和する点で非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミミヒャンは何年に開業しましたか？",
            "answer": "1955年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンは何年以上営業していますか？",
            "answer": "ミミヒャンは60年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンの評価はどうですか？",
            "answer": "ミミヒャンの評価は非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンはどのような料理店ですか？",
            "answer": "ミミヒャンは中華料理店です。"
        },
        {
            "question": "どのメニューが特におすすめですか？",
            "answer": "特に酢豚がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンの酢豚はどのように揚げられますか？",
            "answer": "ミミヒャンではさっぱりした油でカリカリと揚げられた酢豚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンの酢豚には豚肉特有の臭みはありますか？",
            "answer": "いいえ、ミミヒャンの酢豚には豚肉特有の臭みはありません。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンの酢豚はどのような食感ですか？",
            "answer": "ミミヒャンの酢豚は皮はカリッと中はもちもちとした食感です。"
        },
        {
            "question": "ミミヒャンのソースと酢豚の調和はどうですか？",
            "answer": "ミミヒャンのソースと酢豚は非常に調和しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが人気ですか？",
            "answer": "ミミヒャンでは酢豚を基本的に注文し、ジャージャー麺やチャーハンを追加することが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 311
    }
}